［突發］痴線白卡毒撚情人節不憤襲擊女途人

都估到又回帶

勁到

+1

我未出世

唔知佢抱孫未

當年已經興著黑絲

你老豆來

第一次睇

做咩jer me

黑絲

興左幾百年啦

有無笑到停唔到

佢肉智 放過佢

十卜